(求救)個mon冇啦啦熄咗

琴日部機(an機)用用吓個mon冇啦啦閃咗幾吓
之後就熄咗 間唔中開得返 但依加完全開唔到
部機仲function到 因為較大細聲仲有反應

試過跟youtube啲片去 mirror落電腦到 但電腦dedect唔到部電話 (update唔到電話既software)

好想拎返部機入面既資料
可以點做

咩機呀
確定係mon壞o既換mon攞番data係最好o既做法